大雞樂 好喺咪好食到奶埋碗底加伍淑青塊閪

鄭松泰出席美心婚宴 新娘「淘汰論」惹火

#33 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

條能樣似讀寫障礙

睇唔明

條友係弱能 咪欺負人啦 -.-

王洋達係投機政棍 一條片解釋曬

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好喺咪？

1負評

佢似小學未畢業

習大大

大雞樂 我想吃了你

到仔入

圖表分析 PR 點用 All Talk No Action 洗你腦，用 meme 指導你既思想

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區